除左阿部寬，仲有邊d日男星比較高㗎

佢189算唔算高?

PIKO太郎

速水

福士蒼汰

日本男優
西君 幾高㗎

福山雅治

正呀

熊井友理奈

長瀨智也

松重豐

我諗起佢兩套劇

伊藤英明

木村

好想畀佢同阿部寬輪姦 雙龍鑽菊

其實都唔少既
玉木宏, 長賴智也, 坂口健太郎, 片寄凉太, 東出昌大通通都米8up

J家多矮仔

岡田將生

東尼大木

阿部寬真係好型

上圖右二係咪二宮？ 成個侏儒咁

竹內涼真

無人講小粟旬？

當年睇東京狗同獸醫留意唔到，其實幾高